有無人知 打出十人巷 嘅豆豆而家點？

點解雪藏我啊？

應該幾靚仔

心地好番d未

仲諗緊森美嘅說話有幾發人深省